![](https://raw.githubusercontent.com/owlnical/fc-aqua-fish/master/assets/images/banner.svg?sanitize=true)

*Experience the nextgen oceanic wildlife simulator **Aqua Fish**, a game by Furniture Corp!*

The latest release can be found [here](https://github.com/owlnical/fc-aqua-fish/releases).

## Dependencies

- Arcade Library 1.3.7 (`pip3 install arcade==1.3.7`)
- tkinter (usually available under dist repos)
- The full windows release includes all necesseray dependencies

## Roadmap

### v.1.x
- [ ] Introfilm
- [ ] Användarens credits sparas i en databas
- [ ] Spara användardata och sälja det så där obehagligt som facebook gör
- [ ] Menyer i form av valar som simmar in?
- [ ] Snyggare knappar i menyerna
- [ ] Fix: Krash om en kastar ut en fisk för långt

### v.1.1
- [ ] Hitta bättre balans mellan nyfödda fiskar och uppätna fiskar
  - [ ] Mål: ungefär 10-25 bfish med 2 shark
  - [ ] Mål: ungefär 4 pfish med 10-15 bfish
  - [ ] ok om det ballar ut med shark dam + herre
- [ ] Någon form av ekonomisystem för köp av fiskar mm
  - [ ] Användaren har ett antal cash
  - [ ] Fiskar, mat och fiskespö kostar cash att köpa
  - [ ] Användaren får cash då en fisk dras upp
  - [ ] Användaren kan även få cash om den lovar att swisha oss båda 20 kr var
